蕭生預計會有310萬人投喎？仲話會狂勝？

話拎190-250席之間

信多佢一次？

仆街啦.

［正視聽］正式宣布 燒山燈力已結束！

梗係唔會啦...投票人係好多，但出去睇都知種票既人都好多，佢太樂觀了

妖！出少陣聲唔得

無 一定無310咁多

靜靜地贏.gif

佢唔講野無人話佢啞架屌

點解咁有信心
比建制咁玩法真係好難贏

之前又話400席

縮左啦

蕭生太樂觀